[報警了]家人失蹤 請求識塔羅/巴絲 識其他方法占到人幫忙

屋企人去報警
我老豆唔見左 1866年出生 50歲
個電話打過去係似駁去大陸 之後就話未能接通（一定唔係call g）
但佢琴晚返工係係大埔 唔會返大陸
近排佢等報紙廣告請人（地盤類型）
狂見陌生人 唔知佢會唔會過分信任人
俾人裝

唔係假膠 假一死全家

有無巴絲識占到人係邊

屋企人去報警
我老豆唔見左 1866年出生 50歲
個電話打過去係似駁去大陸 之後就話未能接通（一定唔係call g）
但佢琴晚返工係係大埔 唔會返大陸
近排佢登報紙廣告請人（地盤類型）
狂見陌生人 唔知佢會唔會過分信任人
俾人裝

幫你推一推啦

1866年...

屌
sorry
1966年

thanks for 推

你真係好好...

ok 我搵左網店占
唔洗擔心

推

幫推
希望無事

占咩呀！去搵人仲實際啦

占卜？仲話唔係假膠？

幫推

搵到屋企人了 唔洗擔心

我講過幾多次假膠死全家

我報左警 但無用 我覺得齋報案only
正係講到係大埔做嘢
啊警察話 大埔? 大埔邊忽我完全唔知
警察又話唔可以check通話紀錄=私隱嘢唔check得

已屌屋企人 乜都唔撚交代去邊
已平安自己返來